（必看）各區今日必到景點 ！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

再推

點解無人睇

點都唔割

要人

推

推呀屌你

push

純學術問題

炸一棟樓要幾多炸藥

利申：研究緊城市規劃拆樓起樓果啲

推到有人答

禍必及妻兒

推爆佢

推呢個

推呀

瘋狂推

和理非要放工返去各區開花

碌咗個橙入嚟

人妻

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

算命佬話各景點今日五行欠火啊
大家千祈唔好用火旺一旺佢

推推推

果度d 花特別靚

港島L入唔到暴大就準備攻狗宿舍

香港好出名既觀光景點？

起身屌閪喇

出緊去買面粉 睇下邊個快手
呢d室內空間粉塵爆炸最正
而家又夠乾燥 一點即爆
隻窗夠大夠空氣又可以閃燃
睇你攻中大快定我快
我而家去邊你都未知

點解有營業時間?
1樓1?

唔好搞人屋企啦
拉

燒狗竇

仲有警曱集中營油塘

曱甴平

主場都守唔住 走去人地地方 仲要分區？
比你行到埋去咪又去嗌兩句乜乜OT 3P咁
講粉塵爆炸嗰班不如去中大幫拖先啦

歐陸風情～

嘩，千祈唔好去參觀呀

屋企有事你仲番工開槍？

以下為開花地點(更新) 大多數與狗屋相連

港島東
柴灣已婚警察宿舍(柴灣翠灣街18號)
港島西
奧卑利街已婚警察宿舍(中環奧卑利街17號)
港島南區
警察學院(香港仔)已婚宿舍(黃竹坑)
九龍區
督察級警察宿舍C座(何文田何文田山道23號)
新界/其他
青衣已婚警察宿舍(青衣青衣鄉事會路)
大欖水警基地幫辦宿舍
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍(粉嶺粉嶺樓路)
上 水 已 婚 警 察 宿 舍(上水保榮路5號)
元朗警察已婚宿舍(元朗教育路150號)
屯門湖康警察宿舍 (屯門湖康街8號)

Push

柴灣咁隔涉
黃大仙啦

Posh

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

班暴徒收手未

ok

燒佢後欄

元朗爆徒狗舍交通錦方便， 但大西北d 人對佢好似無咩興趣。 留左2袋陰屍紙比d 暴徒， 一直無機會用。 好可惜。

推 探曱甴仔

Psuhhhhh

size=6]如果宜家突襲中聯辦/禮賓府會點[/size=6]

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

唔好用汽油喇，火水成桶上喇。